仲唔快啲去訓！

無 我訓得唔好

無人訓唔著 真好

係你

愛你

你好

仲唔訓

做咩咁曳唔訓

Hi

錫我

我1點幾訓左落床 醒左

等緊有人讚我

錫你 蘋果6痴線佬

比個藉口我讚你

點夠精神扮工

放假了

我陪你

唔係我

屋企有無蜜糖

你係邊個

我咪係蜜糖

我係我唔係你

Hello

我係我 你係你

你好呀呀呀呀呀

我唔係你 你唔係我

啱啱打完丁

叫你沖水飲啊傻

你就係你 我就係我

同你個一樣 去啦！

好似無晒

我愛你

巴打咁得閒開秒回post

買俾你

因為我訓唔著

1蚊賣俾我

不必驚訝 我在

你都開好多下 咁多都係訓唔著？

有咁易訓着就好

以前係因為習慣 依家因為...訓唔著

我都係咁覺得

我好大波

壓力大？ 定係心理問題

罵完交訓唔著

啱啱瞓醒

溝我

琴日咁岩考完試 個人仲未放鬆到

訓唔著……same here

好啊 住邊

因咩事鬧交

.....

吹水

咩事咁緊張 我dse 都冇咁

日夜顛倒咗
點搞？

我係你後面

用口同用手

訓教

無啊 考dse都無而家咁緊張
一上ive就嚟料

臭臭臭臭臭臭子

要慢慢適應返時間 最緊要你肯做

好悶啊

你請鵝食檸檬

今年第幾年 我就今年入poly u hd 做個朋友？

無睡意

早抖臭子

九月第2年了 我地係朋友子

早抖臭臭子

飲杯暖牛奶

唔想落床 好舒服

飽了 不要這樣

早抖臭臭臭子

多謝你 幾歲呀巴打

讀完就去訓
起碼有啲開心野攬住

今年濕鳩了

你好好人

寫字post

多謝你

有冇咩目標？

好啦 早抖啦咁

講黎比人笑下都好呀

沒有 但我信我會搵到

我入過你寫字post 好靚

年輕真好

aa制幾好笑

讀書定做野啲先 其實唔洗用時間諗
只要你冇咩 個樣就係你啲目標

唔細啦

唔再讀書了 讀書唔岩我 好辛苦

連登好細㗎咋

4點了

咁就去做唔好講 有心唔怕 用心去做 做個努力啲人

好勵志 你都要努力呀巴打

bb

嚟嚟去去都係嗰啲人㗎啦

不過巴打呀 唔讀書好難有出身 唔係過睇少你 不過你個心態好重要

話

好易鍾意人辛苦啲
利申好易鍾意人

對我嚟講 溫書考試真係好難 我記性唔好
但我捱得

前者 見一個鐘意一個 好痛苦

我明人有不同 咁捱都唔夠 仲有冇其他優點

我都唔知自己有咩優點 可能相處得耐會發現我嘅好

要搵一個互相都鐘意對方嘅人好難

要知道自己優點 先可以好好發揮 做啱你啲工 先唔會做錯決定

巴打你嚟緊讀邊科？
我仲搵緊自己嘅方向 仲有一年先畢業 有時間諗

知啦

Geomatics. 我都覺呢科幾啱我 有規有矩咁去讀同做
有冇番工？

多喝水呀知無

唔知

我比較鐘意你比啲step我 我跟住去做
返實習都算係我一份工掛

惡

木人要你了

夜啦

你啱番政府工 有冇諗下 好似紀律部隊咁 你話捱得 我覺得幾啱你

想訓

快d

sorry我無j 紀律部隊應該唔岩我

差唔多了

你快點訓

我都就

聽住先

打緊g

唔番得？ 再唔係就政府部門 好似XX 處 啲職員 每日同樣工序

聽聞你成日都打g

宥唔訓

都有諗過 但同我依家呢科無關係
利申 讀hotel

係 唔打g有咩做

打東東

what 東東

有位科學家要研究企鵝，於是他去北極探訪一百隻企鵝。

科學家問第一隻企鵝：「你每天都在做什麼？」

企鵝說：「吃飯、睡覺、打東東。」

科學家心想：「打東東是什麼？」於是問第二隻企鵝：「企鵝，你每天都在做什麼？」

企鵝說：「吃飯、睡覺、打東東。」

科學家問到第九十九隻，答案都是一樣的，直到問最後一隻時………。

科學家問第一百隻企鵝：「你每天都在做什麼？」

企鵝說：「吃飯、睡覺。」

科學家問：「你為何不打東東？」

只聽第一百隻企鵝忿忿的說：「因為那個東東就是我。」

開始有睡意 正

唔緊要 佢地會再培訓你 你好想做hotel ? 不過唔怕同你講 做hotel 都唔易 起碼都要hd/ degree 先可以向上

多謝你呀巴打
其實我讀落唔係太感興趣 但又唔想quit
可能出嚟都會做其他
最後可能做正苦工都唔定

有睡意 提子味

信得過我就 放低個contact 我都想識人 同幫人 唔洗擔心 我有女

我又唔想放contact 你鐘意嘅可以留係度傾計嘅

未訓嘅巴打

我就訓了

冇 我用唔慣呢度傾 同埋想訓 費時搵唔番你
不過話說回來 你中英文如何

早抖了 試下訓

我平時好少覆人wtsapp之類 懶同煩
基本上唔會搵唔到我 放緊假好得閒
我英文改善緊 中文 好啲掛

訓唔著

上連登上到眼訓為止

真、訓

咁又會通宵，btw早抖

打西西